---
title: Rubrik Perempuan Pelita
date: 2012-06-21
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Juni_21_2012_Perempuan_Pelita_Aung_San_Suu_Kyi.jpg](/uploads/200px-Juni_21_2012_Perempuan_Pelita_Aung_San_Suu_Kyi.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Juni_21_2012_Perempuan_Pelita_Aung_San_Suu_Kyi_2.jpg](/uploads/200px-Juni_21_2012_Perempuan_Pelita_Aung_San_Suu_Kyi_2.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Juni_21_2012_Perempuan_Pelita_Aung_San_Suu_Kyi_1.jpg](/uploads/200px-Juni_21_2012_Perempuan_Pelita_Aung_San_Suu_Kyi_1.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rubrik Perempuan Pelita "Aung San Suu Kyi:Pejuang Demokrasi Tak Kenal Takut" 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 19:00 WIB - 20:00 WIB 

**Hadir** :
* [Cimol](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Cimol)

**Ringkasan**  
* Tema rubrik perempuan pelita kali ini adalah tentang Aung San Suu Kyi, seorang aktivis perempuan Myanmar yang selama puluhan tahun berjuang untuk demokrasi melawan kediktatoran
